# Prueba


Para iniciar se debe construir y crear los contenedores por medio de docker-compose utilizando los siguientes comandos

docker-compose build
docker-compose up

Posteriormente se debe conectar al gestor de base de datos creado por medio del contenedor y ejecutar el script del archivo database.sql